[廣東檢討] 知唔知大Sir Rupert Dover 尋日點樣喺廣東道逃脫？

可能無乜人留意8點嘅廣東道

發夢喺1881高空觀察
見到Dover大狗首先被圍

班狗小組討論咗一陣
Dover聯同成班PC仔向天星碼頭方向行
後排有堆CID 組成第二排人鏈
分開示威者同大狗距離

之後
1. 有個八婆CID出警棍撩港台記者
2. 又有另一個八婆CID 大嗌
3. 仲有個呀叔扮示威者 助攻比PC狗插水跌落地
兄弟當然分別地起哂哄

趁我哋起哄之際 大狗輕鬆走佬
前後用咗三招 為咗調虎離山

無幾耐大狗Rupert Dover 輕鬆去天星碼頭
Spare返啲PC狗返後場幫拖

咁用咗呢三招 分散哂我哋注意力

我只想講 現場點樣兄弟行動 點都要有個揸咪嘅做觀察員 兄弟都要有大局觀

兄弟爬山 各自努力
不割分篤

利申：尋晚打緊Sleeping Dogs

推